填海華黃過黃金，唱廣東歌支持香港醫護，華仔係我地民間特首

特佢老母

有冇人明白首歌歌詞講乜?